香港人真係好無用街上面多咗好多人着白衫

香港人真係好無用街上面多咗好多人着白衫

圖？

你又知人地點解要著?

換衫

黑衫出街中

我著緊白3，去到先變裝

可能

今日都無遊行 佢地應該係出黎行街購物既路人

Ic

着黑衫連屋企門口都出唔到

我去遊行都係著白衫 個人唔鐘意黑色

白衫行街保護黑衫，你識乜

same bro

落場先換裝

不分化
完

兄弟爬山

夠人咪得 話知你著咩色

核心價值一樣咪得 我唔著衫添呀

一點炸

黑衫比屋企人洗曬

跳閘唔該

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

有人拎藤條？

換衫是常識

大家識換衫架！

不推文回覆

你咁樣同中國一言堂有乜唔同
今日又無dress code 著咩衫又要比你限？

我都著白，到時換

我日日着黑衫
俾人眼望望

我都著白衫 去到先換衫 be water吖兄弟

出左去已經好好

白衫都可以反送中，有咩問題

真

著黑色衫會好熱

著白衫得罪你咩
利申:著左白衫

今日係行街唔係遊行
著咩色衫有咩問題

未開戰都唔會換衫

扮真係出街 先著白衫出黎咋
仲想點 你估個個都好易出到黎咩

去到先變裝啊ching
利申 著緊七彩tee

日日都全黑 真係未撚驚過

著咩衫都係自由啫
我呢兩個月都係著深藍

大把人夏天都係著白色

換衫唔得？

香港人係變色龍

麗晶住客？

去行街ja ma..著晒彩虹7色都得喇

我黑衫岀 全屋都黑衫犯法既

+1

dress code be water

yes
白黑白

Same
梗係帶多件去到先變裝
走又方便d

令日仲上街仲話人無用

其實著咩衫唔係重點 重點係香港人既心冇變

你理得人著咩衫 相同理念一齊行出黎咪得

今日落雨，帶左遮

肯出嚟已經好好

又分化 收皮啦

屌你老母啊
着咩色衫關你撚事咩
不分化呀

日日黑衫翻工

會換衫架嘛

係.....多左什色衫人

我行街咋喎

我男朋友連灰色都唔敢著

勿分化

袋中3

去到換裝是常識吧

行街緊係著其他色

懦夫

我就一直都著黑衫岀發嘅
不過真係會比人眼望望囉
但我就無乜所謂 有人選擇著其他色可能有個人嘅難處呢
真係有心嘅咩色都一樣姐
加油！

關你撚事咩

樓主化分完 人都唔見埋

陰公

換裝撚

係喎
唔記得帶遮

金鐘mtr實時，可收皮了

岩啊

不推文回覆
依家個個識都換衫架啦
唔撚通全黑俾狗逗？

Be water

Same 樓主乜都屌 on99

去緊shopping

一定要著黑3 ? 我著橙

都2個半月啦仲講埋d無謂野
唔帶衫換係傻仔

分化撚收皮

香港人靈活變通 質素好高

可以去到先換家嘛

我係港女 我著白衫去銅鑼灣行街咋

屌我都 白衫感覺好安全

我都係呀屌

着白之後換黑是常識

我都係，走個時安全d

著咩衫唔係重點

衫只係象徵姐 個人做咩先代表佢本身

著咩色衫有咩問題？
唔應該從著咩色衫判斷人地
要從「行動」去判斷，唔該～

你估個個可以着住黑衫出街？

我都著全白衫，只要立埸一樣，理得你著咩衫。
凡事不要只看表面！

著咩衫都得罪你?? 又想玩分化??

大把撕紙狗著黑衫
咁又點

今日冇遊行!!
你記錯啦。

白衫行街裝，你明唔明？

出黎呀屌你地老母 一個人都要照出 我都係一個人

恐襲暴徒？

出入不嬲都係著其他色
去到先換走個陣又換返架嘛
black住block去係人都知你邊度上車去啦兩日就上門拉人

天氣咁熱帶幾套衫替換好正常

出親街都著黑色，驚hi

白衫咪白衫

什麼衫都好，出街就好。

我著紫色，再帶件綠色換。。。

咁又點 之前比人拉行過，街坊 都係白衫

咁我黑白間咪食晒2家茶禮

希望大家快啲出街

白衫先係精英

出街

on9 post

慘

着住白衫帶黑衫有咩問題?

我冇去遊行吖 我係度抓緊精靈！

我係一個狗隻訓練員 唔係 係精靈訓練員！

我鐘意著咩衫關你撚事

612 721 811 824 825

唔好再用顏色分人，好多仆街便衣狗著黑衫

鍾意着白衫都要比你被鬧

著咩色有乜所謂
不分化

我都係

白衫有咩唔好，起碼揸鐵通都唔會比人拉

好撚廢

唔係遊行日我都係白衫

Be water my friend

去到先換喇手足

黑衫中

大隱隱於市呀 巴打打

去到先換衫係常識

着白衫行街又得罪你？臭狗

我螢光添喎 但帶左黑衫

著白衫代表啲咩？ 你做得鬼人地唔做得？

要人定要衫呀 屌你老母

同一個信念話知你着咩顏色

白變黑得咗

我都見,但咁又點?到今日仲會上街我眼中都係勇者義士同路人,無用得過果班仲o係屋企涼冷氣同吃喝玩樂既人?!

6.9一百萬人都係著白衫

對唔住 屋企深藍要出去先換

我著白色，但帶頭大叫光復香港

點解行街都要著黑衫 街坊街理 應該著睡衣去買野

不分化 但係都想屌鳩你 著白衫又點？

無諗過著黑衫
因為真係諗住行街

我去行街街著白色有咩問題

沒有顏色革命 只有暴政

我都真係諗住行街
但成屋得黑色衫
所以唯有着黑衫行街

你唔屌條街無人上gear?

屌 諗住著白衫出 去到換黑
唔記得帶黑衫

我去行街咋 咁大太陽著黑衫咪好熱？！

行街係冇dress code

行街都要有dress code?

著咩衫有咩所謂？

其實好多人都會去到先換，包括我

起下樓主個底
全部都冇標點符號

返工look出黎換

著咩衫都冇問題，最緊要有出嚟

咩都未做就俾人拉 俾人查？ 帶去換啦

唔好怪佢哋
一喺就勸佢哋幫手

去到先換咪得

變裝啫

我都白 去到換！

求各位戰友唔好歧視著白衫既人 因為真係有好多屋企人連出都唔比 要著白衫先出到黎 出到黎先搵到朋友換 你地戰眼神好惡阿
利申：其中一個白衫 （次次都有出黎發夢）

請善用不推文回覆

推現場po上熱門好過啦巴絲

啲*

我去行街咋喎...今日有遊行咩....咁條街多人就塞㗎啦

著咩衫都得啦，香港人係醒開

我玩Pokemon Go咋喎

白衫揸刀都唔犯法喎

家陣連換裝都唔得

冷氣狗惡到

咁都有得屌

到今日都仲屌人遊行前唔著黑衫 ? 如果你係睇樓下條街多唔多人黑衫先決定出唔出 , 你不如死撚左去

咁就啱啦,我地要做個奉公守法既好市民。

可能係POPO 問

屌你 不嬲成個櫃都白衫

著乜野色都唔緊要，至繄要團結一致

我著紫色
點睇

今日去行街 唔著都得

唔好交稅比 共產黨 養班 POPO

有人就得啦

著白色無問題，大家最緊要團結不分化

同意

樓主真係好無用

佢家吓黃色衫，又變返著綠色衫

同路人就得
唔理佢咩衫啦

行街咋喎，著乜都得啦

下
我行街著咩衫都唔俾

出黎行街

今日行街炸嘛

出嚟行街都要管人著咩衫
利申:著緊黑色

樓主真係好冇用 乜柒都唔識

著左粉紅色衫去中環訂蛋糕

戇鳩，仲以為自己好撚醒開post屌人